其實毒撚自己一個

好傷心

唔覺 最少我唔係